覺唔覺得開始凍咗好多

大交合一出寒冷警告氣溫就開始急跌
屌打晒政府其他部門
個人認為大交合應該統領其他政府部門做大佬 包括3萬隻

凍？

都話要開定避寒中心 用下個豬腦啦

香港濕凍加十度仲凍過西伯利亞

香港濕凍世界第一
-50度都唔夠我地凍

好撚熱喎 就算得番幾度咪又係著多件衫就夠 成班恐懼撚

依家係咪已經最凍嘅時刻？覺得好凍會唔會再凍過而家，唔好呀！